計劃緊做貓奴，有沒巴絲養緊布偶貓？

屋企咁岩裝修，已經裝好貓網。
有養狗經驗(早兩年變返做星星）
宜定考慮緊布偶貓
主要想陪下爸媽(準備退休)

想問有沒巴絲分享下養布偶貓經驗？

甩好撚多毛

諗清楚甩好多毛

甩毛多但係見到條圍巾又會當無事發生

養緊隻細布偶幾日到

想出年開始養,留名學野

樓主走呀 幫你擋住
好多貓撚要人領養家貓 唔比養名種

會線呔

唔好信啲人話話布偶貓又嗲又癡人呀
屋企嗰隻cool爆

不過係好乖好溫馴嘅

我都想養隻，但好似好難搵到bb

係邊買？

一樣 抱下都唔比
上網果啲呃人架 其實睇性格 布偶未必好爹人
btw 啱啱外國抱返黎 太熱加上好潮濕 我果隻生左熱痱 早幾日要成隻剃毛 長開抽濕機同冷氣機係必須

Fb 貓group

又係西面

我果隻係又嗲又痴人 睇埋佢啲行為就知佢冇可能唔係戇尻

佢得呢張係扮型咁款

我個隻挪威森林貓都會 腳掌毛生得好快
跑步成日跣

我都想養

Btw 鐘意貓ge 就follow 下

絲打隻貓係外國買？
定同貓貓一齊喺外國返嚟

上網真係好多資訊都過份神化布偶貓
仲要吹到唔甩毛

長毛貓係香港真係好難搞 太潮濕
其實唔開冷氣都得但一定要保持乾爽
同埋沖完涼無耐啲毛好快就一層層
最煩係屁股附近成日癡屎

咁係巴打你好彩 羨慕
性格真係隻隻唔同 就好似唐貓都會有好癡人嘅

養三隻貓 隻隻都好嗲人 係隻布偶特別戇尻

痴屎痴到2046

訓教都好憨鳩

同隻貓一齊喺外國返嚟
我嗰隻呢排成個屎忽都係屎 真係唔知發生咩事 喺外國一直都冇試過